香港一早已經被惡魔控制

去任何大機構酒店會所，都會比所謂中介預先接觸，搞到你要去私人公司做，之後壓你價錢，仲要請小幾個人，但糧就出一樣，食個差價但又可大條道理折磨你。
最仆街係所有大機構公司都可以入手搞破壞，去報警被騷擾冇件事，去投訴等等同自己講。
表面上成班扮深藍，但實際上呢班人，又反共又反人權又反自由又反民主又反道德又反道理，只有佢地圈子先至可以想點做都得，根本就係黑社會陽光化嘅代表，想搵人幫手就封殺你啲人，你識邊個就搞邊個。
仲要扮冇事發生什麼靜靜雞贏。
幾十幾百人搞一個人，但背後支持根本係一班陷家產。

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

本來小人十分打得,但比班流氓流鶯搞住晒.